廠迷唔想細梅踢決賽：收埋佢本護照！

【Now Sports-體育】阿仙奴球迷極不願意看到中堅梅斯達菲於歐霸盃決賽披甲，更於網上跪求有人收起他的護照！

在阿仙奴的防線之中，以身為德國2014年世界盃冠軍功臣梅斯達菲（Shkodran Mustafi）的名氣最大，但今季表現不濟，經常「派膠」導致失球，成為計時炸彈。

一眾廠迷都不希望於歐霸盃決賽看到梅斯達菲的身影，紛紛在Twitter發表意見。有人說：「我們從未如此需要一名領袖，有人要挺身而出，在決賽前收起梅斯達菲的護照。」有人則表示：「請把梅斯達菲、艾尼利留在倫敦。」更有人指：「踢10個比有梅斯達菲在陣時踢11個更好。」

兵工廠於歐霸盃4強次回合，在梅斯達菲僅後備入替的情況下，作客以4:2擊敗華倫西亞，兩回合合計大勝7:3，殺入5月29日於阿塞拜疆首都巴庫舉行的決賽，惡戰同樣來自英超的車路士。

比米希達恩果本佢

佢條脷

未來德國後防希望

細梅數據勁過vvd喎

14開佢乜事

KO美斯捧杯..

在阿仙奴的防線之中，以身為德國2014年世界盃冠軍功臣梅斯達菲（Shkodran Mustafi）的名氣最大

唔覺佢有咩名氣